環球時報：中國會竭盡所能，阻止抖音落入美國之手

又話抖音唔係tik tok

咩叫跌落地那返炸沙，人地唔要講到自己唔比人要，都是美方的錯，自己一撚定無錯

其實從技術層面tiktok入面有咩係美國做唔到？
點解美國寧願買都唔用國安理由ban左佢算？

利伸，未用過，唔識